銃夢真人版trailer

大眼仔

得佢一個大眼好似好怪

嘩,好似識詠春咁

不過cg的質感始終有d似泥膠公仔

又唔整埋個孖潤腸

印度妹女主?

當CG動畫睇咁

CYBERPUNK之中 呢本漫畫係我最中意既一本
仲有頂級既畫功同埋劇情
而家拍到乜撚野味都冇晒

機甲術入面係有啲詠春嘅技巧

呀，好驚呀，攪死完攻殼又到銃夢。

唔係個戲名睇trailer都唔係幾估到係銃夢黎

Ghost in the shell 真係rip...

等咗好多年，但唔敢睇，好驚會失望

多數拍真人版都會話同原作一樣不如睇原佢實際係錢作怪